Costa出親場都交盡120%力，點解干地要咁對佢?

仆街干地
costa今年救過你唔少次
每次佢出場 唔會hea鳩你 出盡120%力
佢值得你咁對佢?
1月就已經話唔會要佢!!! 會唔會仆街咗d呀

狗黎架

踢馬體會仲好啦 歐聯輕鬆入八強

樣衰

此post 已完

睇錯costanza

盲撚仲要話畀人知咩心態

兩隻都係狗
睇錯唔出奇

用人唯親 個心淨係得摩拉達
有無專重過Costa ?
干狗仆街死
仲要賣走咁多後生仔 青訓
拆我轟骨

其實唔明蘇蘭基點解走
用黎打下後備 間中正選都好

利果邊競爭 點睇都唔會細唔過車仔😂

兔死狗烹係軌傳統

上季足總盃決賽， 哥斯達明顯屈哂荷定機都要換出佢， 就知干地都係感情用事

迪馬利亞前鋒版
點解比比咁衰樣有得踢皇馬

起碼高帥肯用年輕人。佢話就排在奧歷治同史獨。但睇得高師鐘意佢多d.

前2場友誼賽都出佢多d

如果干地肯俾機會佢的就唔會走了。

排到第4前鋒。點算呀師父

所以干地根本食古不化 用人唯親

miss you....costq

巴舒坐足一季 干地

costa